早排有人話打風係個天懲罰示威者，想問30幾度酷熱天氣對警犬叫乜野??

上星期打風D垃圾藍絲係咁講：個天懲罰示威者懲罰暴徒

其實好撚好笑...打風落雨我地當降溫咋

當D警犬FULL裝備上陣時就好撚好天去到成30幾度酷熱天氣....咁樣對佢地黎講係地獄定係懲罰??

若然未報，時辰未到。
個天到底幫緊邊個大家心照

熱狗，熱狗

撐警會：大家收返埋把遮，大家可以開返遮